# iWmo FAIR Prototype

Prototype om Datagedreven en FAIR publiceren te evalueren op basis van iWmo.
  
Zie evaluatie site https://istddevops.gitlab.io/exploration/fair-publiceren/iwmo-fair-prototype




```ymal
bericht: WMO305
relatie:
- BerichtKlasse o-- ClientKlasse
- ClientKlasse o-- StartProductKlasse
```
